陳肇始 : 武漢回港後十四天都需配戴口罩

支國人實做唔到

On9 到痴撚咗

停武漢啦白痴閪

邊個監察住佢有咁做

官員真係好撚離地
佢份工真係好撚易做
咁都諗撚到出黎

得啦 唔好撚講廢話啦
我唔介意你乜撚都唔做
攬炒囉 屌你老母

武漢爆發時
陳肇：冇事
全中國爆發時
陳肇：武漢回港要戴口罩
到香港爆發
陳肇：中國回港要戴口罩

死閪婆，你貼身跟住班撚樣囉，
無撚腦

等睇淘大2.0

弱智都可以做官

記得沙士有講
其實外科口罩最大作用 係防止自己身體既病毒去搞人地 而唔係防人地搞你
所以班支那蝗黎到 唔罩就真係冇計

收嗲啦

沒事兒沒事兒 幾時到佢同林鄭中招

係武漢唔准回港好啲

武漢返黎先要？佢有冇呼籲所有市民帶口罩

大把支那人落左黎

只可以話你唔好掂完個口罩外面然後捽眼捽鼻囉

佢好似未夠十四日

要幾低能先講得出

回你老母 不得回港

回乜撚嘢港 定居武漢啦屌

條臭西自己咳到仆街都唔戴啦

CLS

搵防暴 一個追蹤一個
要14日戴口罩

唔怪得佢做到局長
夠晒廢
仲好似好開心咁

封關啦屌你老母

屌真心on9
d支那狗一定會日日戴口罩啦

8婆你之前又話咩事都冇

禁蒙面法

屌你個老味
一日爆兩單仲唔停

呢啲時候仲去武漢嘅人應該要人道毁滅

回港第一時間即刻“咔“吐”啦

成班弱智學人管治香港

根本就唔應該去香港

係唔戴又點
吹咩

屌 戴唔戴邊個知呀

no9

唔覺得咁樣有用
唔隔離都係死

會戴口罩既人都唔會冒險去武漢啦
呢個時候仲去武漢既人點會戴口罩

嘩好撚嚴格呀屌你個閪

已經經歷過沙士 點解重可以講喱啲鳩嘢

d大陸閪有呢d意識咩。。。
diu。。real on79

袁國勇自己都冇戴

除左全民口罩之外 我諗唔到有咩可能控制到

唔好話大陸人, 香港人都唔會咁戴啦

呢隻臭雞自己都狂咳 但係唔撚戴

同隻張狗一撚樣

根本就要封邊境啦⋯傳咗23日成個強國都有啦下話

如果咁就叫做咗嘢
你不如叫埋食環署順便出嚟講
垃圾今日開始要分類
香港由今日開始就係一個環保城市啦

cls仲比佢地落嚟
連填個體溫申報都做唔到 班19會聽你講帶口罩？！

隔離啦 屌你老母

食屎啦

佢唔戴你打死佢?
定拉鳩佢
屌你老母班離地官幾時中招

停止武漢來往香港啦屌

今日先訪問個八婆話要返武漢探親

屌佢老母依家係唔好俾佢地落黎呀，講咩Q14日呀

彩你都有味呀佢地
會戴就唔係咁啦

屌完無汗囡囡要唔要14日後先甩個condom呢？

袁國勇話未驚過呀

曾到訪武漢了解新型冠狀病毒肺炎的港大微生物學系傳染病學講座教授袁國勇，會見傳媒，但未有戴上口罩。

被問到曾到過武漢為何不戴口罩，袁國勇說，由於自己沒有到過高危地方，在醫院沒有進入病房，亦沒有到過街市，所以不用戴口罩。

佢冇戴到你撚知咩
用下個腦啦傻閪

唔係香港今時今日都唔會搞成咁

隔離有冇咁撚難

隔離完兩星期 咪放人囉

冇人會反對

樓價準備跌6成

你肯落台未
無能到咁撚樣屌你老母

屌 仲叫佢地來港 傻撚左

香港高官係咪有上棟篤笑培訓課程？
每次出黎講野都有笑話聽

香港政府係咁，唔會解決個問題嘅根源

係弱智先可以做官

到時又可以賴9啲人唔帶口罩 唔關我事

Sars點做跟住做咪得囉屌

琴日袁國勇話唔使戴

竟然唔係自我隔離

如果相信黨既力量又點駛帶口罩

哂鳩氣啦，停左d 旅行團先講啦，日日美食團來往香港武漢呀，柒頭政府仆佢個街

係咪搵警犬24小時監視

你覺得支那人會為他人設想咩？

條友智商有冇驗過？拉佢返青山

I mean停晒武漢人嚟香港
無晒武漢自由行同旅行團

呢個時候仲去武漢個啲死撚咗去咪返嚟算

希望D高官中，如果中左我做耶撚

問題都係政府身上，大家都唔可以確保所有人都有意識。但政府可以做多一步，限制所有旅行團。總結都係政府無能

口罩得？
咁Condom都得啦

依？無口罩嘅？
全香港人都知佢上咗去武漢㗎喎！
陳局長用生命值硬接？

屌你老母 開完記招突然擔心記者條命

由佢啦。大把人等sars樓價跌上車ga

成個吳三桂開關邀請外敵咁

經過sars 都係咁撚廢

明顯係疑似個案喇。。。

隔離果兩個仆街啦

想知同支那女人結左婚嘅香港精蟲男以家有咩感受
特別係武漢個d

仲未限入境 係咪傻撚左？

佢撚知咩？靠大陸人自律？要人管架班生番

快撚啲感染晒成個班子

死臭閪幾時死

學金仔咁先有用

唔好周街吐痰屙尿都唔得

香港比兩個女人攪死